有隻game既角色賣得好撚柒貴！

佢一隻角色賣緊20000石

無課同輕課個班每日大概拎到100-200石啦有排都買唔到一隻角色

但新角又越來越勁 pvp永遠都唔夠新角打

咁班無課同輕課就嘈話免費石咁少！角色又咁貴！點玩呀屌你老母！

但佢地無留意到 其實佢地次次都打輸既pvp 個排行榜有差唔多一半人其實有曬新角 差在有冇突破高星咁解

龍珠新game

點知你地咁忠心

Dragonboat

［dragonboat]

dragonboat

無班友比人屠，課黎做咩